我以為你同其他人唔同

加油